講真，連登仔如果再網絡欺凌達哥，我真係會報警

講真，連登仔如果再網絡欺凌達哥，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，達哥有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

不分化 不割蓆 不洗白

快啲報
我帶頭屌嗰隻狗

岸尻

0分 漏左句IP都唔洗check

試下報囉傻鳩 唔報死全家
鬧下佢又叫網絡欺凌？個腦裝屎架你

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

達囝剩低D盲粉全部係小學生?
你地愈ON9只會令達囝更加黑人憎
縮番入你老母個閪度啦

是但啦

0分

新會員係咪小學未畢業，定係坐咗好耐牢？

會展見

佢屌HK01係岩但係純粹係因為燒到佢果疊
D人仲話達哥反黎啦又盛真係笑撚死
宜家呢個先係真達哥
醒下啦

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

報驚有L用咩比人打打爆曬光報驚都無人聽打得通999先講野啦

on9仔
唔受理事小 俾人告返你報假案浪費警力就

唔撚怪得出啲POST咁似曾相識地膠，原來係光明左使條日鳩日搵達狗消費既垃圾

好多00後

段嘢都岀晒名

大把差佬MON 住連登, 不如你快D 報警啦

樓主
係度玩新會然

報啦傻鳩！你告網民咩呀？講事實都有罪？